%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{preamble.inc}

\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi})}
\renewcommand{\labelenumii}{\asbuk{enumii})}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{hhline}
\setlength\doublerulesep{.5pt}

% Настройки листингов.
\ifPDFTeX
\include{listings.inc}
\else
\usepackage{local-minted}
\fi

% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Цель работы}

Изучить команды Windows для работы с сетевым окружением.

\chapter{Задание}

\begin{enumerate}

\item Запустить командную строку 
\item Определить наличие в сети компьютера с именем www.sfu-kras.ru 
\item Определить наличие в сети компьютера с именем www.sfu-kras.ru с 
      временем жизни пакета (TTL) 1-10 
\item Определить путь прохождения пакета до компьютера www.sfu-kras.ru 
\item Определить имя компьютера, если его адрес 10.3.3.222  
\item Подключится к заданному серверу 10.3.3.222 
\item Отобразить список общих папок компьютера 10.3.3.222 
\item Подключить сетевую папку из списка доступных с сервера 10.3.3.222 
      на свободную метку тома.  
\item Отобразить список подключенных сетевых дисков 
\item Отключить сетевой диск, подключенный в предыдущем задании 
\item Отобразить текущее время на сервере 10.3.3.222 
\item Установить время на текущем компьютере по серверу 10.3.3.222 
\item Отключиться от заданного сервера 10.3.3.222 
\item Отобразить таблицу маршрутизации 
\item Отобразить полную информацию о состоянии стека IP 
\item Обновить состояние стека IP, переполучить IP адрес от DHCP сервера 
\item Отобразить список компьютеров в текущей рабочей группе

\end{enumerate}

\chapter{Результаты}

Результат выполнения пунктов 1-17 представлен на рисунках \ref{ris:tasks1-5}-\ref{ris:tasks16-17}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[!ht]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks1-5}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 1-5}
\label{ris:tasks1-5}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[!ht]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks6-12}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 6-12}
\label{ris:tasks6-12}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[!ht]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks13-14}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 13-14}
\label{ris:tasks13-14}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[!ht]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/task15}}
    \caption{Результат выполнения пункта 15}
\label{ris:tasks15}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[!ht]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks16-17}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 16-17}
\label{ris:tasks16-17}
\end{figure}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
